[黃色經濟圈] 黃店成功係咪可以鼓勵多啲人創業？

黃色經濟圈建立緊
未必可以令每間鋪都變深黃
但正常係咪應該會鼓勵到更多同路人辭工去開鋪創業？

又有冇人發現屋企附近有新黃店開張？

利申：打緊工 未有創業打算

18區黃藍食店Bot

係！
被捕有案底手足優先

做得大 會令更多淺黃店勇敢表態

其實仲有幾個bottleneck要突破
最簡單嘅就係十鳩業主10個有9個喺藍／紅

借個位
[黃色商品圈] 新職業 - 標價師

痴返而家啲黃店開會唔會易啲？

好難講
講真而家過咗半年多啲
可能只係租約綁死咗郁唔到已經表明立場嘅舖頭
業主都可能有戒心租畀新客
對舊客就即管等到約滿
之後加你over一半以上變相迫走你

所以要真正安全
真係唯有盡快搵同一陣線嘅業主出嚟